黃色經濟圈新準則：任何貼有建制派揮春店鋪，一律唔幫襯

新年將至，家家戶戶都開始換月曆，貼揮春，商鋪不例外。
近幾年，各大政黨都用寫揮春、派月曆做宣傳。
但現今在黃色經濟圈大前提下，如果再有店舖掛建制派月曆同揮春，都一定唔係黃店。
我係度呼籲名位，如果發現有店舖貼有由建制派派發的月曆及揮春，請立即列出名稱，以便大家罷買罷食！

推

啱 黃色經濟唔應該咁複雜 間間單單
唔洗查曬人哋成舖十三代係咪藍

跟燒山方法做

最好列入藍店表

淨係貼呢張

[黃色經濟圈］可能係全港最黃忠醫診所 長沙灣開業 學生免診金